我發現「所以課金啦！訂報紙啦！」係一句萬能key

上聯：黃毓民cut鳩左3萬蚊
下聯：所以課金啦！訂報紙啦！

上聯：黃毓民叛變囉！
下聯：所以課金啦！訂報紙啦！

上聯：唔見左結婚戒指
下聯：所以課金啦！訂報紙啦！

上聯：4年後我仲同你癲？大撚把野撈啊
下聯：所以課金啦！訂報紙啦！

上聯：佢只係一條幫過我既契弟！
下聯：所以課金啦！訂報紙啦！

上聯：開台啦 開台啦 9點半又要睇達哥
下聯：所以課金啦！訂報紙啦！

上聯：we wish you a merry christmas ~ and a happy new year
下聯：所以課金啦！訂報紙啦！

上聯：謝韋浚非禮啊！
下聯：所以課金啦！訂報紙啦！